長揸邊隻公用股好？

如題
新手上路，求指教

00003中華媒氣
00002中電控股
02638港燈

比較鍾意媒氣，邊個價位入好？

大內密探008
有殺錯無放過

媒氣接近10年高位。
冇13都唔入

Lm

等幾多年先返到13

通吃嗎，但唔夠貨

無人用煤氣架

入邊隻好

1038

煤氣呢十幾個月日日俾人捧到上天
與其搏佢再上
不如入2638、甚至2號仔仲好

如果要整個長揸list

公用事業：2638
房託：435
金融：900/11
其他：1928

除左66其他都冇所謂

66先正

435十年都穩升 仲要4.幾色
巧正咁
但市值得86億穩唔穩

好似唔太好色

有得諗

66啦一定
你睇下爆咁多次大獲都冇事
而且港🐷必搭

宜家40幾蚊抵到爛

主席好

煤氣都唔知做乜呢兩星期係咁上

煤氣邊個位入好 想揸過世

留名